咖啡界有兩粒花嘅同我入黎！

話說我一直都想返樓上cafe做barista
奈何大多數請人都要求有經驗
又適逢呢個sembreak咁好時機
我就想睇下大家推薦返邊間
暫時做過少少功課心水係pcc
有更好嘅選擇歡迎講下討論下
另外想問pcc做過/做緊嘅人
返工時間彈性高唔高？
如果我一個星期只係返2-3日又得唔得？
thx